---
title: 'nan siricha song lyrics'
album: 'Naan Sirithal'
artist: 'Hiphop Tamizha'
lyricist: 'Hiphop Tamizha'
director: 'Raana'
path: '/albums/naan-sirithal-song-lyrics'
song: 'Nan Siricha'
image: ../../images/albumart/naan-sirithal.jpg  
date: 2019-07-19
lang: tamil
singers: 
- Kaushik krish
- Gana Vinoth
youtubeLink: "https://www.youtube.com/embed/Ckwj8Xsil88"
type: 'funny'
---

<pre class="lyrics-native">
    Coming Soon
</pre>

<pre class="lyrics-english">  
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hahahahahaha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Hahahahahaha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kastathula siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Kastathula siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ishtapattu uzhacha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Ishtapattu uzhacha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pethavana madhicha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Pethavana madhicha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Namma pullaingellaam pullaingellaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Namma pullaingellaam pullaingellaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gandhi sirippu gaandham macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Gandhi sirippu gaandham macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Serndhu sirippom vaanga macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Serndhu sirippom vaanga macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kirukku pudikkum ponga macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Kirukku pudikkum ponga macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga pullaingellaam pullaingellaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Enga pullaingellaam pullaingellaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Itemkaaran itemkaaran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Itemkaaran itemkaaran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korattabangan korattabangan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Korattabangan korattabangan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goindhana thookku goindhana thookku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Goindhana thookku goindhana thookku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adila kuththi attila thookkey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Adila kuththi attila thookkey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Itemkaaran itemkaaran
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Itemkaaran itemkaaran"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Korattabangan korattabangan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Korattabangan korattabangan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Goindhana thookku goindhana thookku
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Goindhana thookku goindhana thookku"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Adila kuththi attila thookkey
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Adila kuththi attila thookkey"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Saavu ootlayum sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Saavu ootlayum sirikkiraan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Leave-u pottu sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Leave-u pottu sirikkiraan"/>
</div>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirikkiraan sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Sirikkiraan sirikkiraan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Moraikka moraikka sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Moraikka moraikka sirikkiraan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey bayandhu bayandhu sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Hey bayandhu bayandhu sirikkiraan"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ulundhu ulundhu sirikkiraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Ulundhu ulundhu sirikkiraan"/>
</div>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Koindha manasu kaidha vayasu
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Koindha manasu kaidha vayasu"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Sirichi kalutha arukkuraan
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Sirichi kalutha arukkuraan"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey gumbal- la goindha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Hey gumbal- la goindha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Inna pinna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Inna pinna"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Poi sandhula vizhundha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Poi sandhula vizhundha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Correct-ah sonna
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Correct-ah sonna"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Pei paathutu bayandha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Pei paathutu bayandha"/>
</div>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Aiyyo…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Aiyyo…"/>
</div>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Hey muggula peidha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Hey muggula peidha"/>
</div>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Ayyayo…
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Ayyayo…"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Gandhi sirippu gaandham macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Gandhi sirippu gaandham macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Serndhu sirippom vaanga macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Serndhu sirippom vaanga macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Kirukku pudikkum ponga macha
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Kirukku pudikkum ponga macha"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Enga pullaingellaam pullaingellaam
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Enga pullaingellaam pullaingellaam"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera level-u"/>
</div>
<span class="lyrico-song-lyrics-breaker"></span>
  <div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Naan siricha vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Naan siricha vera level-u"/>
</div>
<div class="lyrico-lyrics-wrapper">Vera vera vera level-u
<input type="checkbox" class="lyrico-select-lyric-line" value="Vera vera vera level-u"/>
</div>
</pre>